覺得玩港股輸左錢出post好on9

港股都唔係人玩, 買美股先係王道

同意

班5毛黎, 由佢地仆街就岩